[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [502] 金閃祭 is Coming

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

10號留名

台煮有update banner

個風好撚嘈呀 訓都訓唔到
感覺個窗想爆咁

留名

準備起身出去游水

我滑緊浪

間屋吹走左

55

5你老母

天台開始漏水

叫黎sir坐橡皮艇救你

叫神打鳩你

BF1 15折買黎玩下先,30蚊就有交易

好似dlc免費埋？

係,佢個爛鬼高級會員免費
開咗高級會員等於拎哂所有DLC

諗住換件風嬲出去吐露港追風比我屋企人屌到仆街

沙拉保夫.gif

棟樓搖下搖下

好大風

抵

屌你睇下

屌究竟係邊棟搖緊

why not both

好彩我住村屋唔會咁樣搖
我連搭飛機都驚 咁撚樣搖法我會即刻跑落樓下

幾廿歲人仲驚搭飛機

似玩緊海盜船
但我屋企人驚到死

屋企人驚到要落街，我都要逼住落

屌你老母啲鋼跌唔跌架,兩條體都仲未見到一塊

你住大埔？

沙田

10點幾嘈醒咗見到10號就繼續瞓算

吹左上天

搖到仆街

啱先落去行左陣
真係好大風

好驚呀

驚閪咩
最多未死

死左玩唔到fgo

成棟樓吹跌應該點自救

咁撚誇張

time alter square accel走落樓

達哥教落係升降機跌到最底前跳起就無事 我估樓應該差唔多道理

用攬枕包住自己

開到4倍無avalon唔係現實時間十秒都頂唔到咩

屌你老母山竹

LOLI

一班毒撚扮關注 有冇風都係係屋企打飛機架啦

驚停電同好撚嘈

係時候開窗抽野

行左三十層樓梯，好撚攰

抽抽佢

跟

コイカツ！

同住沙田，都feel 到棟樓有少少搖

大家安全嗎？

36樓跳落去順風既話吹唔吹到去澳門 想試

吹上天堂都得

我會落地獄

咩事要落地獄

課FGO 而且得0.35平均值

荃灣611靈糧堂原定於超強颱風「山竹」襲港的今日，在麗都灣舉行「千人海灘浸禮」，聲言「必驅散仇敵，海灘浸禮必順利進行」，旋即被教內外狂轟。有知情人士向《門徒媒體》報料指，海灘浸禮安排混亂，每人繳交2000元，接返百萬，即使浸禮取消，也不得退還。

《門徒媒體》記者訪問一位知情人士，該知情人士發現，前日(14日) 611靈糧堂網站「海灘浸禮Q&A」第8條提及「如果浸禮當天掛起八號風球或黑色暴雨警告訊號，海灘浸禮便會取消。請隨時留意教會發放的消息」。過了一日，知情人士發現教會偷偷修改答案版本為「如果浸禮當日天文台懸掛風球、紅雨黑雨警告等訊號，又或在海面有湧浪等惡劣天氣下，海灘浸禮都會延期。請隨時留意教會發放的消息」，第一個版本只說取消，無表示延期，修改後卻宣佈延期，明顯教會安排失當。

此外，該知情人士提供前611靈糧堂會友的whatsapp 對話截圖，記述參加海灘浸禮的受浸者，必須繳交報名費2000元。前會友指「牧師話照去」，又指「唔比退錢」，因為「人地話準備好曬，用曬費用，無得退，場都租了」。顯示教會忽視颱風下，參加者的安全，「上次2012我們上山行神蹟，阻止了末日，今次他說我們有責任要祈禱求神保衛香港」、「今次2000蚊保平安，非常值得，我怕你們出意外，請你們去，我幫你們出錢，免費」。

該前會友清楚指出，即使惡劣天氣下，取消海灘浸禮，也不設退款機制。記者根據最後報名浸禮人數 (496人) ，每人2000元計算，611靈糧堂共收取992,000元報名費。知情人士表明，611不退款，極其可怕，因此筆大額款項不知道教會如何使用。

昨晚611靈糧堂終確認「若今日天文台懸掛風球，或紅色或黑色暴雨警告，浸禮將會延期」，並在其網頁公佈最終安排。不過，教會要在今天早上7時才公佈浸禮是否延期，安排上無疑極其混亂。

教會真係

「上次2012我們上山行神蹟，阻止了末日。」

耶撚個腦裝屎
利申前耶撚

神既考驗

大家報下平安

奶光同酒吞都寶3.....係咪有咩啟示

大限將至

人之將死其池也歐

係就快

一係5奶光一係5酒吞.你揀

both啦

之後掛出黎我又有得用了

耶撚真係無一個無辜

1
2
5

大預言話地球是大限將至

我的手為甚麼那麼賤

齒撚!

屌你老母閪! 我唔撚信!

停一停,諗一諗

又發作

一齊分享喜悅

網約3P到場少一女 小鮮肉跟大叔「湊合做完」後悔報警

高雄一名年輕男子日前在網路上認識一名正妹「雪 兒」，兩人聊了一陣子後，雪兒主動邀約他來家裡做愛，男子一聽非常興奮，按照指示到達指定公寓、矇眼坐在沙發等待雪兒「硬上」他，沒想到做到一半忍不住偷看一下，只看見一個穿著粉紅內褲的肌肉大叔騎在自己身上，嚇得他魂飛魄散、全身發軟，大叔趕緊解釋自己也是雪兒找來的男妓，但男子做愛完後回家越想越不對勁決定報警，最後法院判處大叔18個月有期徒刑。

撚狗公撚到真係屌埋屎眼

咪理條性病雞蟲啦

黐線 點解講野咁難聽

高登pm個code比我

BTW
隻game得寶1 寶2同寶5
幾時抽埋佢 ？

我打幾舖機冷靜下先 照PM左你先

OK
唔洗抽就留到星期三

唔好賴三賴四

我就等酒吞單pick之日

抽到both 寶5啦

佢意思係已經黃左奶光，等單pick黃埋酒吞

狂職寶5已經有黑狗....唔想再加添負擔

屌 on9左 原來係今晚11點單pick酒吞
早知唔抽住

再課 驚乜

目標係酒吞 唔係奶光
奶光絆10左好耐了.....

綺仔好辛苦

頭先係樓下筆緊水......冷靜下個人

全角寶5，無記名霊基500個以上賣2000萬円

不了 唔會買有梅芙依d臭雞ac

係2600萬yen

好似減左價

係喎

出現左一個全fgo post最尷尬既情況.....

聯盟成員出現左

雙4

一三一四

開台抽 課多2pack

課到寶五啦

2pack夠了

佢玩到太恐怖

即係650隻5星
300石一隻=18萬石=1200pack=1200萬円

有咁既錢去買ac,我不如課哂去自己抽好過

好撚非

要加多500隻
有500慢碟

計錯
50幾隻5星寶5=250隻
+500碟

750隻5星=22.5萬石=1500pack

笑4

中國係咪打風 b站咁撚疾既

一切正常

點算！

抽就抽啦

仲有唔知佢掉左幾多石去回體

比d鼓勵説話黎聽下

快閪D啦 等到幾時

下抽就中！

比D爭札

第一百pack寶五一隻

繼續

台?

open

如果唔鐘意隻角色走去課金=浪費
如果鐘意隻角色走去課金=交際費

lin pls

抽完啦

又要等

希望唔洗再課

又立flag

唔應該入去睇
依家落街冷靜下

北歐到而家已經用左成個月人工

umb 戶松遙.....

咁大風仲出去

試下比返D甜頭黎

咁快又完左?

5/5 4/5

神父就快成版sup list五星黃
神父線非但毫無止息 還變本加厲

SAO不了

你（）

最後3場

人係會進步...

咩啊

全體神父朋友支持神父寶5酒吞

公道講 而家酒吞寶寶勁過2個女帝

會努力

魔神沖田已經成為左殺職既aoe既形狀

我未有全體AOE殺職BO5

唔係講笑 全體寶殺d傷真係笑話黎

神父又抽

早幾日先話等到山翁先再抽

所以寶五左黑沖田黎當殺AOE用

上唔到攻buff❌
無星減唔到紅❌
寶+攻+減防⭕

有np技有傷害buff....好後悔冇抽多隻

下次大概可以

酒吞寶具強化咗 終於有隻見得下人

女帝都未寶解
個陣文西未寶解都係

一hit藍卡寶具 結果都係玩具黎

妖后唔得咩,見佢個寶都自帶紅放
雖然個皇帝特權唔係必上

留石刷箱算了
唔想追寶

屌fgo 既fd list 真係搵極都搵唔到想要既沙煩

女帝寶解之後就係殺職天花板

寶解完都係會支付8星miss debuff

我sup佢

睇技能的確唔錯 但實際出黎傷害唔高
職階本身攻擊倍率差

笑4
算啦 下次你又抽到寶5

mo$了 山翁計劃 可能要等多兩次循環

見到呢份數據 寳五 值得了

我add 左人
但成日refresh都搵唔到

咁refresh多幾次

lm

youtuve今日做乜撚野

RW VS EDG

睇緊

0con人理修復成功

原來遊戲的呆毛都過左咁多代

進入1.5地獄

【速報】コードギアス 反逆のルルーシュ
ソーシャルゲーム化決定！
「コードギアス 反逆のルルーシュ Lost Stories」
東京ゲームショウ2018 9月23日（日）15:00〜DMM GAMESステージをジャックします。これはただのステージ占拠ではございません。詳細は追ってツイートします。

我覺得最難打都係1.5.2顏藝+B叔同1.5.3柳爺同天草

好好玩

呢d天氣有咩慘得過要番工都番唔到

番工啫唔洗搵命搏掛

1.5.3強迫人用武藏真係

cls

となジャン版ワンパンマンは９月２１日に更新します。乞うご期待！

都幾過癮 起碼叫做加d限制
fgo唯一好玩既就係打d難既關

教育局正式宣布明日所有學校停課
正 唔使做功課

職業問題

我地外勤聽日87%照常工作

8號波都外勤

聽日wor 八號波緊係唔洗開
但落左波就要開工

開場 武藏VSXXX 個下係幾high
但俾阿巴第一回合打爆左個下真係笑死

我話聽朝4點就轉3號

今晚早D訓
聽朝起身返工

睇住學妹好似穆大叔咁

投降 齒撚 交比你 234石 酒吞

目標咁明班,咁今晚11點後先抽

有就有無就無 15石都唔洗留 金閃唔撚抽了

我引走先啦,費時你又手痕

唔好呀到時又會想再課

屌雙尼托

已經望住左個召喚畫面5分鐘

難以理解點解以藏都抽唔到

引左

試玩兩場, 真係好撚垃圾

唔怪得可以一出一星期,隻GAME 會變左冇咩人玩

唔課唔課又課左

我覺得OK既,
冇人玩係因為佢限左你一個月5次十抽
我月頭去都多人玩追金閃

番到公司做社畜

無人玩係因為限左你十連次數

冇得抽到爽

良心街機

アニメ「ポプテピピック」新作テレビスペシャルが放送決定いたしました。2019年4月1日放送予定です。詳細は未定です。#ポプテピピック #POPCASTEPIC

special

エイプリルフールからの総集編ですね。了解しました

我等陣都要番

決定聽日唔撚返
記念抽唔到酒吞

35lv斯巴達裝減傷裝, 屌死人兩隻90lv閃

如果今晚抽到仲番唔番

唔俾人抽到爽,唔洗俾重課屈爆?

歐洲人嘅天下

今晚出都唔係我抽 唔計
唔沒洗旨意我返工

其實依家改返普通呼符都有得抽pickup
不過無得十抽要逐場逐場禁

近排先得閒睇 槍彈辯駁 原黎個公主係非處

NO.94 愛麗絲菲爾的絆等級到達 3
e個要解幾耐
先就50個任務

帶佢入十幾廿場就得

想超快完就打幕間

山竹再見了

屌聽日唔想返工

雖然我想講射波
但想射都留俾金A活動出完先射

金閃祭

又諗起士郎屌紅A個張圖

喂你冷靜d

星期三終於可以10埋cba 2技,一路都無錢升

係時候打埋隻FEXL佢了

幾時抽到game入面已經絆30既角

點兔出三期,又有芳文社百合睇

有卷有石又想抽

1.5都係打左1001嗰章先

OPEN CHAIR

M記

冇呀屌
同我講乜撚都買曬

呀係wor m記d 料係十點十一點左右先黎貨refill

宜家我要升csor既精情況下係咪skip 1.5 直衝2部先好

杯麵算啦
明知打風都唔買定？

有公仔麵嘅
我尋日收工收太夜乜都冇得買

應該係

去7仔睇睇啦

打開FGO課金 抽幾pack就唔洗食了

咁好彩

望住d 女就飽

啲運氣就係咁用晒

望全頭頂聖晶石史就飽

等陣台主開台抽 ?

我寧願用係度呀大佬
食飯對我嚟講緊要過fgo

要轉pu，仲有幾個鐘

兩樣都好重要

冇命點玩fgo

食雞係一餐公仔麵又係一餐
點緊要得過抽卡

一符中5星換半隻雞

一符中到5星食少餐都抵
反正十零個鍾唔食野有飲水唔會死

十隻隻換唔到

去馬先

即刻同我攞去

就快用晒啲金蘋果

日日都啪緊彩果

9x 粒

仲有過百

又升lv

炸撚左東映算把啦

新選羅馬市民巴打係咪唔玩啦？

alice畫風好似歷代sao女主最靚

0500所有風球,暴雨警告落哂

我都幾肯定唔洗

真女豬

咁UW篇嘅預算都肯定最多,就算除返開每季咁去比

屌你老母停咗九個鐘都仲未有電
村屋收data又差
收個message都要躝出門口

但你睇佢左右果2個gay佬,真係比下去
偏心到仆街

杏花邨嗰兩棟
成條邨人人都有係得佢地斷水斷電

狪就算啦

女角周邊吸多幾多金,係咁架啦

A1做年番仲要咁多人幫手搞，根本親生仔黎
我只關心中之人的股價

岩岩用埋最後一粒金果 要俾錢玩了

要洗眼了

爆果打咩？

唔打章換錢
打返d鋼升返術csor2技
等金閃祭先又肥又QP

自然回體

f/z有關有齊毛 爪 塵

有閃閃祭

係,偏心到仆街
之前條TRAILER D畫面爆晒之前咁多套A1作品

愛衣X松崗 不可拆不可逆

我就唔信有毛 爪 龍鱗呢d野咁so

1輪6關
3輪一共18關
你咪唔好信

爪平均兩場都出到一隻 利申打左N場武家屋

6關都40體咩

呢d野好common啦

想MOFU

洗咩
UW篇男主係UGO
女主係桐狗啊

唔知學妹跟web版咁比人強姦定跟文庫咁差d老強呢

實係跟文庫架喎
宜家咁多篇WEB+文庫嘅輕改
印象中都無見過動畫行WEB線

日本仔咁中意強姦

web 版宜家變曬草犒咁改完先出得街

金閃之前D活動都好闊佬 今次會點呢

我永遠喜歡聖晶石.jpg

送銀棋 2星種火

每日login有弓之輝石一粒

心懷感激吧! 雜碎們!

希望有塵刷

faker

真係就正

諗下好啦

將你變聖杯就有份

總統次次講野都有負皮係咩事

逆轉因果武器-齒撚

VS

斬擊歐王之帳

我都有

幾時開

咪又係11

俾條link黎

金a 祭係新的?

笑一笑都負皮我
出黎打過

其實點save低twitter d gif

比左個正評你 master

希望頂到1分鐘

有冇巴打聽日要返工 我提一提你地先 聽日應該都冇東鐵同輕鐵

集體HEY0

幾點開

人類點解9月17日要返工

咁有冇閪鐵

巴士冇，東鐵又冇
可唔可以唔返工

廳朝個風收左皮啦
有野落左去路軌咩

唔好返
就算係屋企樓下都唔返

西呢

大把啦，今晚都話要通宵清

聽日一點先落未好囉

應該都係有限服 都唔知啲樹有冇打到overhead line

個風早左12個鐘到

難以置信

不過我可以保證聽日一定塞車塞到仆街 好撚鳩多樹都冧左

ham jai

屌諗住食台主尾流 見金殺卡背心諗實冇死

有冇ching 用IOS12玩到

有金都唔知足

大哥 冇莉莉絲可以用咩秒大空洞條龍

寳2或以上 jack

冇野 試到用狂迷X

兩粒金膠 不了

你地班友有錢到連平時PICK既狂蘭都追到中....

400石寶5狂蘭 以後唔入神父台睇算

有人加持

果個小松黎

屌你地咪再屈鳩我

多謝大家

無屈，神蹟黎

認錯人 小松巴打黎

有村正大家齊齊中

失敗我想創立你既教 你做教主ok?

faze

個教主乜撚都唔中

輕鐵聽朝應該行得番一部分 同埋西鐵好似清埋今晚就冇事

每講一句就一隻金卡點跟

信者必中

忍唔到手抽左pack

有咩

教主要幫教徒

又中啦睇佢就知

齒輪是生命是道路是真理是我的紅太陽，
若不藉著齒輪 沒有賤民能到歐洲那裡去。

我想幫左自己先

goal！

而家d pool既野都黃左 連抽野個版都唔想入

how many pack

洗唔洗追課

神父呢排做乜係咁抽bo5

要推高神父線

問咩呀你! 邊間教會嫁你!

無影衰教會

我好似燈中40抽搞掂

尾燈都見唔到了已經

係 多謝你巴打!

咁唔該求下你接住燈神呢個名

人人中到想中既野係多麼開心既事

係
但係我唔中

唉

你依家抽我,入黎支持你

仲有3PACK 可以抽下個活動

下個活動唔係抽，係要黎爆

想抽好耐

你仲有咩想抽好耐?

山爺

山翁 比我獻祭左 唔抽了

咪扮我啦屌！

我金果儲備充足 牛扒送既仲係到

又抄名

你黃左梗係咁講
我要抽多隻閃

寳4

班人好低能

屌芙蘭達同芙籣達

搵左好鬼耐

睇到我盲

芙蘭達我老婆

寶一咋
邊有咁多錢抽寶五

晴天係手足

成班侍奉仔入曬黎 救命

你d fd

你咪玩嘢好唔好

老老實實 我神父先唔會玩FGO依隻垃圾game 咪撚再抄我名招搖撞騙

班人拿完我個名仲要入黎搞事 好好玩？

我d fd冇咁無聊

抽箱event
啪返3,400粒就差唔多

好多2lai

都是同一個形狀

依家睇po搞到好似驗眼咁

唔好理班人

兩個芙蘭達要起底先知邊個真

唯有Block柒

skip晒佢地就得

一個草花頭一個竹花頭
唔難分

鬥唔鬥多箱

黎明巴

不了
諗起之前話鬥快黃黑貞，你縮沙

果陣仲有邊個黃黑貞

淨係記得你同我最後有做到

成班都無鬼用

係窮啊.....老細比次機會

得D巨頭先抽

屌喇星諗起聽日要返工都覺得on9

聽日紅日

得喇得喇，知你叻喇.jpg

有冇好友位carry下我

有冇id

隨著山竹遠離，本港風力正逐步減弱，但多處地區仍受烈風或暴風影響，八號東南烈風或暴風信號會維持一段時間。市民切勿鬆懈防禦措施。

山竹的雨帶仍會為本港帶來狂風大驟雨。海面初時有巨浪及湧浪。預料山竹會在華南內陸減弱，本港風力會在星期一進一步緩和。天文台會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號。市民請在早上留意最新天氣消息。

聽日準時起身返工啦

做咩有咁多神父

你比我加你 del左條友

290976444

呢到人人都係巨頭
ME非洲巨頭

你爆上限

話左架啦

天文台會在星期一早上六時前改發三號強風信號。市民請在早上準時返工。

我就唔撚返喇 你地呢?

歐洲人扮非洲人

del左

我無中過5星好耐啦

一早預左

紅色字add

原來成個list都寶5

條狗線而家係咪去到15隻左右

.gun?

你都唔差

仲有冇 垃圾求add

15隻bo5 5*

你2個都係成list bo5架啦

我唔係 術職冇咩岩心水

.gun

我老細係Wtsapp話可以唔返

即係佢會返

得11

佢一定期待有人排除萬難咁返黎陪佢

單機啦柒頭

我騎職都係掛緊100lv四星凜

我認爲係逆境同老細打好關係係好重要

跟唔到 野又抽唔中 工又要返
汪

本來就唔返 而家順便比佢如願

禾冇工返

唔好返 點解要返

寶二狂蘭算 儲多d錢金閃祭

好老闆

呢兩日要養足精神 唔爆體

珍

樓下都唔返 希望各位唔好屈服係呢D反智行為下

真

決定唔番

屌唔返比人屌

咁咪遲到返去唔做野

聽日落個客個office到做野

你個客都係食屎大

屌那星學妹差d 變多次午餐肉

請問NO.73 係要搞乜?

地獄開始

?

直接買4柺號啦

推人入火海都有既喂

講道理 有4柺 最多抽多隻岩fuck王 再唔係狂蘭 其他野仲要抽就唔係人地問題啦

賭博屬於偏門，偏門又使乜講道理。

NO.73 完成所有的活動地圖任務

第二章強制戰咩都冇睇就入場
好彩平時有升學妹如果唔係又死幾次

D路俾樹block撚哂聽朝有撚得返工咩

係唔升架咩....

會唔升架咩

訓唔著 唔知樓下聽日有無食店開 一定要幫襯坐佢成粒鐘 叫呢樣個樣 懲罰佢地咁中意返工

訓唔著 唔知一陣樓下有無食店開 一定要幫襯坐佢成粒鐘 叫呢樣個樣 懲罰佢地咁中意返工

晴天 台主幫你抽左咩

酒吞x1 尼托x1 柳生爺爺x2 燕青x1
仲有最強Sup

幾多pack

2pack 抽前5星平均值係0.35

孤已成教皇

你下次直接比佢抽啦

其實係2Pack都無 23X

個感覺係差好遠
齒撚一野就寶1左 反而覺得可以下次先追寶 條氣好順
自己十Pack唔中依然會想繼續追 條氣谷撚住 到真係放棄既時候已經係心臟麻痺既感覺

突然醒左 想食kfc

你下下十pack十pack咁去搵幾多都唔夠

錢呢d自己控制到既

有邊個返緊工

低能老細而家係咁呼籲人返工 既然尋日話可以唔返就真係唔好咁核突
攤多陣食早餐

果然腦細個個都係弱撚智

無啦啦扮咩大方 好肉酸

開下就三點 依家仲未訓得

屌你老母大交合

準備行返工

捱到5點，犀利喎

今日first day真係玩9我

有廠車返工都係死

頂硬上啦

落街搵野食 d人跑去地鐵站係咩心態
遲咪遲 返都己經好比面

九巴表示，通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到破壞，基於員工及乘客的安全考慮，九巴及龍運今日的日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

三號強風信號現正生效，港鐵表示東鐵綫、輕鐵、港鐵巴士維持有限度服務。

另外，荃灣綫、觀塘綫列車每8分鐘一班，
港島綫、南港島綫、將軍澳綫、東涌綫、機場快綫、西鐵綫及馬鞍山綫的班次正常。

真係會有野食 咁早返黎開舖d人 真係盡責

黃種人咁犯眾憎唔係無原因

冇巴士返唔到
唔係真係要行路掛

我仲未收得工

放棄心愛既工作未呀

我等左個早餐等左半個鐘

你收得工都未必有車

船同車都未搞掂
都好難做到野

係紅磡東鐵等咗廿分鐘 聽聞九龍塘仲嚴重

公司返我屋企平時行半個鍾 我諗行一個鍾應該返到

我都未出九龍塘

九龍塘

6點45落波驚你班撚樣唔死

我係撚樣港豬

正，我點追機場

大埔墟

林鄭：為香港人敬業精神👏🏻👏🏻

係屋企睇人咁樣逼....真係訓唔翻

幾好笑 講緊自己

波已射

想走回頭路都mo鳥

咁既情況仲返工真係

老細真係 連秘書都無返 係到叫春

跟個大佬係親生大佬 矛計

有事秘書幹
無事就...

唯有攞正牌遲到安慰下自己

完全唔想返 直頭想劈炮

老細打黎話聽日先番

Just do it

佢話佢聽日先返 你搭車未

腦細打來話放半日

奴隸獸 奴隸獸

屌唔係要落個客到做野，我都射波

今日一起身就見到五個人係公司group射波

未用sick leave既就sick leave
用左既就annual leave

Noba

睇唔到#666同668留言既

番屋企訓番個覺先

無翻到 而家先醒

唔洗翻工既你做咩姐

晏啲都焗住要出去

想射波都冇人聽電話

平時一個鐘車程，呢家兩個鐘都未返到

公司寫字樓仲未有人開工 呢兩日冇人接call
我連晏就要去邊到開工都唔知

我就慢慢食個早餐先出門

我除左搞自己野仲要親身去尖沙咀睇下有冇船飛賣，啲親戚落左黎預計今日番，冇就聽日

船飛去邊

佢地番我鄉下

愛像一陣風 吹完它就走
這樣的節奏 誰都無可奈何
沒有妳以後 我靈魂失控
黑雲在降落 我被它拖著走

仲唔訓教

住沙田真係慘過食屎
利申食緊屎

住上水
我哥5:00出門口

岩岩食完早餐
而家hea緊

我終於可以收工啦

食完 早咗好多出門好彩唔算最多人
不過返到公司都要等人開門

尋日上唔到網,斷登入獎勵

侍奉仔我全部block

射波煲蜘蛛俠算

成鳩日都係度灌啲鄉村科學民間科學資訊
一陣又話呀三姑呀六婆都係咁就好健康
咩撚野證明都冇就叫你跟住黎做跟住黎盛
又話好快冇事係度嘰哩咕嚕
真係好撚攞命

返到公司先見到封email fgo活動都搬撚空仲有咩刷

冇野好講，又逼人一星期唔食飯淨飲湯當三餐

訓多陣 出去食個靚早餐🚬

睇到隔離沙田個post真係覺得啲人cls
全港公共交通服務受阻射一日波都唔會死啦
又唔係做消防或者醫護人員

SL都要醫生紙 咁既環境點拎🤒

見到神父覆兵馬俑

冇計架喎

食左會點

頭皮同皮膚會好番啲，本身有皮膚病

仲以為你課大左

依家係吹到逼我唔食肉叫我試一星期
大佬呀睇完醫生又唔信人，咁睇黎把鳩？

好痴線,長輩圖定yt啲偽科學片累事

咁上下戇鳩，親戚啲朋友

汪汪汪 我不愛工作 工作愛我

唔想返工啊

射呀射,射他吧

岩岩訓醒

大圍站唔回復正常都唔洗旨意我返工
返到放唔到仲仆街

FGO 手機殼有冇好介紹
唉風X

同問
唉風XS MAX

淋病畀狗屌
大交合畀狗屌

啱啱佢叫風做天竹

人地有AM車坐 洗撚理個風咩

6.5吋你洗唔洗用到咁大

有大用大嘛

大人用大機

其實TM有自己出過D金屬機殼, 不過深係FOR愛風ONLY

唔知幾時訓著左

不過最近抽左酒吞同奶光
買電話個筆直有變數

怕咩

怕窮

分期買

唔換電話課多幾pack咪得

魔鬼

分期再拎筆直課落FGO

張圖好正

事實 你想下 換左機後load得幾順

諗住換咩

仲諗住下個月生日買一部iPhone一個Gucci銀包比自己
個垃圾銀包用左兩年

Xs max

加埋LV皮帶cow死女

電話用唔止兩年呀兄弟

6仔用到今日

窮人買咁貴都無時間用，課金實際啲

我部7開始慢慢地

gucci銀包好快爆線喎清

其實係你個人愈黎愈快

我都用緊7 覺得還可接受

最錯係上左iOS11

我都上左 成個感覺同之前比真係慢好多

係咪呢 你都覺
以前用ios10係有一種滑住過既感覺
用開順 依家有小小窒都會feel得好犀利

係 但佢係一時時
仲喺我接受範圍內

你咪又係買

個狀態係半夢半醒 好辛苦 D空氣好難頂

你返工?

唔係 訓緊教 開左冷氣都好柒辛苦 望出去好似有輻射塵咁

哇屌 好型

屌你老母

好有末日feel,之前the last of us又係周街都係植物

小恩好靚

芬恩真係畫得好嘔心
變態角色既畫風

人設明明勁到抽筋 又係真正既受害者

活動有無地方刷術餅 Csor升唔到技

都有D似NIER

等金閃祭啦

睇appmedia

好有絕體絕命都市feel

後日金閃祭係限刷

講起唔知佢會唔會又延期

Ps store搵唔到了

屌 等左幾年都仲係冇得玩

每次出都冇好野

咁體射主線彩鋼算

希望依家係避下風頭
下個月照出啦
我見日本D試玩會都照開

奴性啊

hi又係我
電話ios update左之後幫我del哂所有app再dl過

所以我acc又冇左
去官方apply左多次引繼
但係auto reply email都未收到
有冇人試過

其實調番轉來諗應該出來比人玩等人有多啲防災意識

點解唔引繼左先

真 早期game 入面有埋防災手冊睇

根本係隻好game

玩住巨影先啦

屌 巨影

點解會唔出引繼..

老細嬲嬲豬 話唔返真係無人返

好撚核突呀

出唔切
手機唔見左
全部野重新整過哂
無諗過會無啦啦幫我del哂堆app再裝

懶係關心完下屬之後又反口,神又係佢鬼又係佢

第1張金膠

咁閪?

平時就應該一早SET定個引繼CODE架啦

就算好似CC咁條CODE有期限我都會記住個日期, 係佢Expired之前再SET番條CODE, 依D絕對係要變做習慣

想扮大方但骨子裡都係想全世界到齊

想全世界到齊?好簡工單,三工又遲到唔扣鍾咪可以

腦細唔屄就唔係腦細啦

我係set左>唔見手機>sd信官方拎番>引繼番>繼續整機>無啦啦洗機

點估到

尼祿啊

[url]
[/url]

乜APPLE咁犀利,整機唔洗RESET架咩?

點解SET左唔見手機要搵官方拎番

唔見手機, 咁條CODE係第二部機到用番就得啦, 條CODE一用左就立即SET番條新GE都好正常啊

唔明

404 Not Found

得
我錯
我應該優先整好哂fgo引繼先去搶救番其他data

我見AN果D整機前會要求你洗機先，費時有咩私隱問題
我就唔知APPLE咩程序

條Link禁入去無啦啦後面多咗個<br%20/>
del咗佢就OK

都係404

我整機意思係較番好部電話setting同之前個部一樣
同埋拎番data

我係買左部新手機 舊個部無左 入面所有野無哂
icloud back up 唔到太多野
所以我引繼番fgo就無理 睇下可唔可以搵得番d重要野先
點知連住itune整整下部機
無啦啦幫我del哂所有野再裝
我都唔知咩事

廢青啱啱訓醒

次次都係原罪系列出事

copy link要自己清空格我記得

條友真係唔識架喎

其實我都係最近先知

唔捨得用金果

諗緊啪淨幾多金果轉啪彩果

不了 唔想用聖晶石回體

強迫症見到金果無三位數會周身唔聚財
最近幾次活動都係啪彩果

本身已經難抽到野 再啪落去真係會死

大個女啦

有饅頭

我介線係20

0 左好耐

我

全程彩果

老細直接打我電話

3點啦仆街 想點呀喂

飛行模式

今次條線set高d ,120就轉

我得100粒

由佢震 最多唔用手機

希望易刷d 比我3turn 完到就好

ching ho ball

你個倉都幾難3T唔到

金閃祭全部3條血條

秘書返左去 叛徒

得左
拎番
第一時間set引繼
差d斷登

超高難度果d就會嘅

你們中出了一個叛徒

同老闆有約 又要同你講咩

岩岩先打完活動

打場友誼波

完熟

又要搵工了

間公司太閪吱?

完左contract
又話續最後又唔續
撚狗

邊行

It狗

轉工又加人工

真呀 被撚狗既一日
睇黎血統上同fgo相性好好

上次有個hr打黎問我有冇興趣周埋expected salary
我答完佢就話：err 我地呢邊有幾個經驗多過你既case都係叫緊你個價
我地比唔到咁高你wor
你d 求職者咁撚犀利做乜要黎搵我姐

hr狗係咁 扮有人同你爭壓你價

聽左呢句佢in我都唔去
攬住其他人啦

你同佢講呢D廢話唔洗同我講 你自己決定咪得 你想壓價咪講

講句比唔起未得
洗鬼喺度講耶穌

今晚食乜好

m記

身體抗拒

樓下麥記跳左制冇開

摸完伊織萌手仔仲咇緊前列腺液！！！

打邊爐啦咁

好提議

400箱up 有冇人跟？
立字為據

1.綺禮

佢讚我個瑪修手機殻得意

幾多場先有一箱

trytry

上年尾段接近場均一箱

機率遊戲
.gun

勤有功

有時我都覺得大家講野直接啲唔洗咁麻煩

真
一句就知洗唔洗match
唔洗曬大家時間

難搞wor 清
我係嗰d只要有0.001%唔出就會唔出既人黎

講野婉轉最驚係啲人GET唔到意思
幾年前有個RM就係做左啲戇鳩野，幾個人俾晒暗示佢，點知佢唔明

好心啦
又要人估
估錯又屌人

所以之後我地改變左，直接出聲，好快解決左問題

700+

200先未打過

我有信心10+
有冇清gun

me

又推高人狗線

教會人員冇200箱?

教會標準係高小小 不過都係低

長期做狗嘅我已經連條線都望唔到

如果今次少過2LAI,我叫佢做大佬

叫定先,大佬

I will try my best

我廢冇你咁有料 唔敢出聲 我連比人壓500都照食

10+

最緊要一團和氣 唔好叫大佬 又唔係古惑仔
我不如同你賭 輸果個買雷姆土人OK？

53金果 食曬就算

咁我一定唔輸得了
我唔想買佢

每次都係盡量打
上次好似打左80個，原本想打至少100，但果期要MIDTERM

呢個係黑暗決鬥 輸果個會永不超生

次次睇晴天講野都好好笑

有冇考慮買左之後送俾某會然

嘟嘟嘟嘟嘟嘟

神父吹到場均一箱

一條體一箱下話

D人返工就係到睇點放工
叫人返工做咩 邊舍會同你做野

有無手足借隻雪城B叔過魔神王

差唔多一條體一箱

場均一箱相信1000+唔係難事

唔好意思 我上緊太空
記性差

DIM GUN

依家既我=fz入面既綺禮

咪係,勁多人淨係諗點返工
返到去先意識到放工返唔到屋企

一陣都唔知幾點返到屋企

唔知幾點先返到屋企

又要同人迫

係馬鞍山等緊小巴回家了

射左波

聽日又全部學校停課

一陣要坐過海地鐵, 等住同人迫沙旬魚......

點解唔渣車

點解唔坐飛機

relax 香港人！

咁GE日子仲自己渣就等於拎自己架車去較飛, 咪玩啦
今日渣車入機場接人為左避馬路上面D雜物要渣到好似打機咁, 連逆線行車都玩埋啊

風!

中!

再者, 番工都自己渣車咩, 公司又無車位, 有車位都唔係我依D小薯可以用啦

自己渣車番工仲貴過我坐狗鐵

怕啦
今朝觀塘死埋人

見到新尼祿了

屎忽鬼,係要等到星期三5點先追記

又撚狗

我連車牌都唔敢考

me2

班學生停多日好事黎
起碼少咁D人搭車

狗鐵個邊又未清好
跨區學生又唔係少
肯定要

我今日都渣自己車
單車

車牌可以考定
又無人話一定要揸車

讀完呢個SEM都係時候去學車考牌

究竟聽日搭巴士同狗鐵好

唔出去最好

車唔係keep揸好撚危險喎

學緊

老細留係屋企指揮就得

考左車牌剩係渣過兩次
第一次仲要撞左

學生哥準備走堂

今個sem d 很鳩，唔敢亂走

學車最驚撞到濕鳩師傅唧
我第一個係阿叔黎，惡撚到仆街以為個個拓海咁，撚左半個鐘未夠，未學識晒就猛屌鳩你
即刻換個後生啲三十左右，體驗好好多，佢又有耐性，大家有計傾

12 12啊小兒麻痹啊你

我屋企人話我左拗 唔想我考車牌
btw我自己都唔想考 因為自己知自己性格問題

都無計架
響香港養車泊斬都貴，自己又無需要成日揸車
唯有定期慢揸就算

郁下你隻閪手啦

唔係講笑
我本身已經好撚憎中年人士，不分男女，呢條友仲加深左我對呢啲年齡層GE厭惡
完全對表到咩叫廢中，識少少野以為自己曉飛，最撚叻就係打擊人自信同屌鳩人

刷絆最方便係咪仲係隱村?

絕對會炒車人士
唔會考
唔知幾時發癲比人辣一辣就隨時一鳩撞埋去

橙

你做高層叫人渣咪得

出停車場最後個層撞到少少
不過我之後KEEP住遊左成個屯門先泊返返去

揸咩先

我聽日都唔使番

砌完星期四PRESENT個PPT,準備埋講稿就可以星期三放心喪刷

開左活動
唔洗番先有用架

我公司爆左2隻窗, D地毯濕晒都要番工啊
一個唔該跣親仆街傷到尾龍骨 / 盆骨就大撚鑊, 無論公司定係跣親個個

希望唔好停課 唔想補堂

今日已經停左要補

公司冇水冇電
番都冇野做

樓下廢墟咁撚樣

除咗馬路根本無人清樹枝同啲垃圾

體諒下

996啦

NEXT

Ok